疫情反彈！消息指今日新增超過十宗武肺確診個案！！

！！！

咁撚小 快啲大爆發

重上雙位數